---
title: IBM går Openstack
date: 2013-03-06
subtitle: IBM meddelar nu att det är öppen källkod som gäller framöver
tags: [artiklar]
---

### IBM går Openstack
IBM meddelar nu att det är öppen källkod som gäller framöver på företagets alla molntjänster och molnprogram. Det kan innebära ett lyft för den öppna molnplattformen Openstack.
Redan i slutet på 90-talet började IBM att satsa på Linux och öppen källkod. Nu ska företaget göra ytterligare satsningar på området.

Läs mer hos IDG: [http://www.idg.se/2.1085/1.495790/ibms-moln-ska-byggas-pa-oppen-kallkod?ref=anp](http://www.idg.se/2.1085/1.495790/ibms-moln-ska-byggas-pa-oppen-kallkod?ref=anp)
